唔岩聽都要講一句 再咁四圍破壞 中共大條道理出兵

大家唔好再破壞啦 係時間停一停

好驚唷

哦

出兵 正丫喂！

快撚d出啦喂 屌你老母

個個就係想佢出兵 你就反而驚

急不及待很想玩玩

就係要佢出

肯出未

我好撚驚呀屌你老母

行咗1cm未

咪on9,欲加之罪 何患無辭你同佢和理非佢一樣岀兵。

快啦 等咩

咁快撚啲出啦

樓主係咪曲線想叫人破壞多D黎召喚老解

正呀！我夢想

等等啦 被未摺到90度角，唔俾出兵啊屌

where is 老解

唉,你地想點就點

就係要佢地出黎

講撚咗三個幾月攬炒，宜家又驚？

咪撚亂攪，和理非同勇武一齊行番日。咪撚俾人入到你呀！！！

快

一直想佢出wo
咩時代穿越黎

咪就係